南區田灣街市G/F某花店嘅八婆

唔好意思，阻大家少少時間睇呢個post🙏🏻

我阿媽就喺田灣街市做嘅，而G/F某花店嘅八婆成撚日撩事鬥非。喺街市做嘢有時用下手推車其實都好合理，但係呢條八婆成撚日話我哋霸晒成條路。今日因為鄰近端午節，所以好忙，我表姐請假幫手，推手推車途中唔小心hi 到佢少少，就追住我表姐嚟鬧。喺度講一堆話我哋針對佢之類嘅嘢，最撚好笑係佢居然仲話我哋教壞一個歲半嘅bb女，行過對佢藐嘴藐舌。我哋忙咗幾耐佢就鬧幾耐。

呢個post嘅目的唔係想大家去幫襯下我屋企嗰間鋪，只係想大家知道田灣街市入邊有個咁嘅人，同埋只係想為我嘅屋企人抱不平，咁努力去搵錢，仲要日日面對一個咁嘅人。住喺呢區嘅街坊盡量唔好去幫襯啲咁嘅人啦～

P.s 其實田灣街市G/F只係得一間鋪賣花